蕭生詳情分析中聯辦，港澳辦發言！！

20分鐘 有心就聽聽！